{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056598",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000104422",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 뷰펜션"
    },
    "text": "盈徳ビューペンションは全客室から一望できるオーシャンビューを提供しています。 客室は広い個別テラスとバーベキューテーブルが完備されており、快適な時間を過ごすことができます。 冬には風を防ぐ設置もされていて、ロビー階にはミニ無人スーパーも運営されていて便利に利用できます。 ビューペンションは清潔さを基本に、細心の部分までセスコ管理で徹底的に管理されています。 訪問者のレビューを見ると、清潔で美しい景色のため、旅行者におすすめのペンションとして挙げられています。 客室内部だけでなくテラスも快適で、最新施設の除湿機などが完備されているそうです。 また、社長の親切さや宿周辺の便宜施設に対する親切な案内など、様々な配慮も印象的だという評価があります。 ただ、車体の低い車両は気をつけなければならないほど周辺道路が傾斜している点が残念な部分だそうです。 さらに知っておくと良い情報は、個別バーベキューが楽しめることです。 屋外バーベキュー場でウィンドブレーカーが設置された状態でご利用でき、炭とブタンガスは事前予約または当日現地にて決済してご利用いただけます。 次に、客室ではデータの心配なく、素早く便利にインターネットを楽しめるという情報も出ています。 水泳を楽しみたいなら、暑い夏にはビューペンションのプールを利用できます。 7月初めから8月末まで営業しており、ペンションの隣にあるので便利に利用できます。 最後に、ペンション内には24時間営業の売店/コンビニエンスストアがあり、駐車可能なスペースも20台以上利用可能です。 加えて周辺の観光地に関する情報もあることがわかります。 ただし、距離は自動車基準で表記されていますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビューペンションはどのような景色が見えますか？",
            "answer": "ビューペンションからはオーシャンビューが一望できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には広い個別テラスとバーベキューテーブルが完備されています。"
        },
        {
            "question": "冬に利用するときには何か対策がされていますか？",
            "answer": "冬には風を防ぐ設置もされています。"
        },
        {
            "question": "ビューペンションの清潔さについてどのような評価がありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューでは清潔で美しい景色のため、旅行者におすすめのペンションとして評価されています。"
        },
        {
            "question": "テラスにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "テラスには最新施設の除湿機などが完備されています。"
        },
        {
            "question": "社長の配慮についてどのような評価がありますか？",
            "answer": "社長の親切さや宿周辺の便宜施設に対する親切な案内など、様々な配慮が評価されています。"
        },
        {
            "question": "周辺道路についてどのような注意点がありますか？",
            "answer": "周辺道路が傾斜しているため、車体の低い車両は気をつける必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは個別で楽しめますか？",
            "answer": "はい、個別バーベキューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "インターネット環境はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室ではデータの心配なく、素早く便利にインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "夏にはプールが利用できますか？",
            "answer": "はい、ビューペンションのプールは7月初めから8月末まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には何がありますか？",
            "answer": "ペンション内には24時間営業の売店/コンビニエンスストアがあり、駐車可能なスペースも20台以上利用可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "周辺の観光地の距離は自動車基準で表記されていますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 480
    }
}